我諗到個新口號

止暴制亂，解散警隊！
直指暴力源頭

殺光支那人

拉